【生物進化論】是根據生命選擇的

如果你有得揀的話。

有能力嘅生命會多啲選擇